雖然林鄭唔係我哋阿媽，但依家啲阿媽好多都不知所謂

話說依家好多媽媽谷對近日事件隻字不提有人呼籲上街遊行，就會有媽媽出嚟講群組唔准講政治，話好反感，甚至會踢佢出群組
呢啲阿媽成日話為咗小朋友點好點好，而家唔只係政治咁簡單，個問題係關乎佢哋仔女嘅將來囉。但仲係淨係識得封閉自己，淘下寶，講下c6/99(老公奶奶)壞話
麻煩大家幫手入bxxx kingdom,鬧醒下啲阿媽啦！真係重頑固過啲維園亞伯。。。